如果我是烏大龜, 這句話太吸引

獨站在站崗下逃離學習

還是我不去面對中化 大學夢破醒了滿腔嫉妒~~~

PS
IB 46/45
HL 888
MIT Medicine
WTK's second personality
IQ 200
Height = IQ (mm)

I love you Kwai Kwai!!! ♥️

u like la on9 jai

如果我是"胡大貴"...
你崇基番教會...?

PS
IB 46/45
HL 888
MIT Medicine
WTK's second personality
IQ 200

MIT IQ200

唔好笑樓主啦 佢係弱智㗎

u like la on9 jai

PS
DSE 77777777
HSU GPA 4.00
IQ 300
100m 8.85s

JJ 30m?

以上所有人全部都冇音樂觸覺

如果我是黃敏力，這句話太skr

黃敏力bb

黃敏力

老屈龜蛇

😃😃😃